點解小學小息打鍾要定格？

百思不得其解
見過有人大搖大擺咁啜住個孭帶水樽周圍行，當啲風紀無到！成間學校啲人停哂得佢一個獨領風騷，好鬼型
小美我就咁郁兩格都驚俾風紀捉，嚇到尿滲

惡趣味

呢啲根本係不人道嘅行為
利申:小學嗰陣冇呢啲垃圾規矩

打鐘

源自日本av

姐係點

我都覺，如果好急尿又忍唔到真係會賴尿

Me is 文盲 sorry

無講話定格，我以前讀果間仲要唔俾食煙，你話啦邊間學校唔俾食煙先得嫁

時間停止系列

係囉，我間學校啲同學連兩支煙都食唔到學咩人扮壞學生呀

美美好風趣 KO1600未？

中學又唔灌輸嘅咁？好柒岩升中學得我一個停係操場成為全校焦點

早就做完了 心理學皇帝

你唔搭我咪唔食囉

你咁大聲做咩

Call忍刀五人眾啦

好似話訓練你做機器人

狗b long time no see

死八婆余老師

唔知呢招岩唔岩燊哥用？

平時屌唐E D中文又禁好

學佢一樣google copy

我大聲講野唔代表我無禮貌
阿sir！

原來我美讀心理學 第日一定好勁

是咪監獄風雲？

讀埋人類學哲學同數學

9up Hehe

我與美像幻像長長夜未冷

易啲管理班細路

Yes
尐風紀當自己警察捉人

好想同小美hold hold地相處

幾好玩 好似玩緊紅綠燈過馬路要小心
以前成日都同其他同學玩奇怪post引其他人笑

On9
試過比人罰

以前最興叫埋班fd一打鐘就擺定姿態扮戰隊出場

定格好好玩喎，成日都擺啲奇怪pose

郁會責名

強

你咁惡做咩啊

定格都摸到

仲要大家好勁打完鐘幾秒就識郁

Me= 總風紀

agree 覺得應該要反對 完全無任何意義

沒法挽美一輩子

訓練紀律咋？

試過擺呢個pose

罰咩

啲風紀會唔會忍唔到笑？

好撚on9，定黎把撚

女麻 77，小美未試過

乜你D小學咁嚴架咩?

因為郁會俾風紀捉上台罰企

我照郁 因為我負責捉人上台

試過郁左俾人捉左去罰企
跳飛機跑跳又俾人捉
明明上一個先跑跳完

企出去比全校望
然後個老師會罵你唔守規則
你最後返上課室
放學罰企

Arm ar
郁咪郁
恰9我
返去打7佢

係美人
btw試過郁要被記名，然後同個風紀鬥跑

利申：跑贏

試過有次定格，有個男同學係我條短褲管下面裝我JJ，仲話我條j好靚

小學個陣都無咁既規定

我瀨尿個風紀話我郁左

控制人流 分級放人

依家仲係唔係?

我淨係記得之前有個女仔就係因為小息定格墨丸塞喉嚨最後仲死埋
所有學校應該廢除呢條咁無意義既規定

你智商仲係小學階段

乜唔係間間都咁架咩

西b又出高汁文

風紀渣GA

This is gay

叫風紀飲返啲尿當無數

好問題，我問下我啲朋友

利申 中一

有無上新聞？好慘。。